當年香港人支持六四係北京遊行示威嘅學生

嗰陣係香港都有一百五十萬人出嚟支持

依加仲要係我地由細住到大嘅地方出事！！！點解仲會有人覺得事不關己！？六月九號一定要企出嚟！五毛收皮啦

6月9逼爆港島